好地地一部單車變成咁

我好心痛

柒就一定㗎啦
唔好同我講覺得好型

但係點解可以咁有勇氣踩佢出街
仲要踩出馬路

唔係以為自己
掛個牌係前面就當車牌掛

回憶喔~~~

以前玩呢啲既小朋友 而家都應該讀完大學啦下化

加包圍多200HP吖,你識D咩

廿幾年前都幾興嘅
裝埋車機 掛埋喇叭

30中間啦吓話

到今時今日都唔明啲喇叭點解可以裝上去仲咁好電，播vcd

利申，2000年時

興完子彈車之後, 有一排興淑女車

去車鋪買舊水電

淑女街車時代已過

我記得當年FORUM正興旺時期，成班MK仔屌鳩人笑佢踩街車，仲ON99走去挑人機。跟住又成班人買賣D街車件，一舊爛鐵都吹到咩絕版野